Mk女神臭雞Mia，比左頂綠帽我個fd戴。

是咁的，最近身邊嘅朋友發生左啲事，好睇唔過眼，好想幫下佢，幫佢攞翻個公道。

啊樂係我老友，識左好多年，由細玩到大。佢今年19歲，佢有一個都係19歲嘅女朋友mia。佢地一齊左兩年。

啊樂由初中開始就冇讀書，出黎做嘢，就喺佢出黎做嘢嘅拉麵舖入面，邂逅Mia。Mia係翻pt嘅學生妹，佢外表好pure好true，係啊樂最中意嘅類型，好快，佢地就一齊左。

老老豆豆，啊樂係個典型嘅mk，冇錯就係你諗嗰種最典型嘅mk仔，仲群埋啲衰衰格格兼黑底嗰啲人(唔是我)，但Mia唔中意佢咁樣，所以逼佢戒煙戒酒，仲逼佢遠離佢嗰班豬朋狗友。啊樂好冧佢，當然聽曬佢話，做足佢要求。

佢地一齊左一個星期左右，Mia就搬左去啊樂屋企住(你冇聽錯，係一個星期)Mia佢本來同屋企人關係唔好，所以一直好想搬走。而啊樂係同屋企人住，但屋企人唔介意Mia搬入黎，所以順理成章，佢地開始左同居戀愛嘅生活。

啊樂喺出面係個惡爺，寸柒柒，行路亞下亞下咁，但係喺屋企對佢Mia，就乖到成隻狗咁，聽教聽話，雖則啊樂份糧好少，但係都成日買嘢比Mia，咩Jordan 11，DW，Pandora都係基本嘢。唔知係寵壞左定點，Mia係好大小姐脾氣，公主病，甚至可以話係港女，成日發啊樂脾氣，丁屎咁小事可以嬲幾日。佢地嗌交嘅時候，佢成日攞分手黎威脅啊樂，啊樂係個有情有義嘅人，佢唔舍得分手，唔舍得Mia，所以每次都係由啊樂氹翻佢，基本上每次嗌完交，啊樂都會買禮物氹翻佢，久而久之，佢地嘅嗌交嘅次數愈來愈多，真係唔知有心定無意。

佢地離離合合咁拍拖.同居生活左一年幾，啊樂同佢父母都當左Mia係屋企人咁。Mia畢左業，出黎做美容，每個月都有成萬蚊糧，喺啊樂屋企住.食一年幾，一毫子都冇比過啊樂屋企人，不特止，仲養埋隻狗，倉鼠，刺蝟嗰啲寵物，整到成屋都係味，而且大部分嘅清潔衛生都係由啊樂同佢屋企人搞，基本上成屋人都服侍緊佢。不過，"得不到的永遠在騷動，被偏愛的都有持無恐。"

Mia做做下美容，話糧太少，想轉行做金融，一個中學畢業嘅女仔做金融就當然唔係做banker啦，冇錯就係倫敦"金融"。一開始啊樂好唔想佢做金融，因為啊樂前女友都係做金融，不過做做下，變左做金融雞，所以啊樂好反對佢做，最後Mia都係做左。其實老老豆豆，一個月萬幾蚊糧，唔洗交租，唔洗伙食，正常都夠洗有凸啦，點會唔夠洗啊。

大洗嘅Mia認為金融係搵到錢，所以去做，但發現係錯嘅，最後又去翻老本行美容，Mia搵左一份比之前嗰份多錢嘅美容黎做，一個月有萬幾蚊咁。人工高左，加上有啊樂嘅補貼，Mia終於開始有啲閒錢草下，唔係多，但係有。Mia將呢啲錢愛黎整
容，隆鼻，抽脂等等。

其實我一直好好奇，一個女仔好地地點解會整容呢，人地想溝仔就話姐，佢又有個一齊住左咁耐嘅男朋友，整黎為乜呢?

真係好撚迷惘。

直到尋晚，啊樂打電話過黎，喊曬口咁講，Mia搬嘢走左，所有嘢都執走曬，一句說話都冇擺抵就走左。啊樂佢因為條女，遠離左佢啲兄弟朋友，依家連佢都走埋佬，佢乜都冇。想知Mia走嘅原因?啊樂都想，所以佢去打聽左啲消息。原來Mia係跟左個有錢佬走。

我終於知道佢整容係為乜。

我拍左啊樂肩膀一下，同佢講 : "由佢啦，咪當叫左咁多年雞囉。"

臭雞Mia IG: Kwany1n

8分

100分滿分 只有8分

佢老母好似仲正
好想屌佢老母

雖然綠帽係抵屌

但呢d恩怨情仇自己私下解決啦

關我地撚事咩

陳黑又食過

唔係喎，萬一條有錢佬玩厭左，飛左佢
佢上黎搵正你埋單咁點呀？

你應該同你朋友好好慶祝下

咁如果冇連登高登咁點啊？
係咪登報紙警惕世人？

留名

幾年？

我拍左啊樂肩膀一下，同佢講 : "由佢啦，咪當叫左咁多年雞囉。"
呢句真

法官大人

又公審
admin 幾時開公審台

衰11？

關我撚事咩 有閃卡就唔同

死雞蟲

打電話過黎又拍到膊頭？

正皮比呢句嘅

呢句精

毒撚幫mk仔埋單
你個frd賺晒啦講真

只不過係每日發生緊咁多單既其中一件

金句

有冇閃卡先

你個件啊樂咪又係mk一個

以為LaLaLand

Nothing special

證明連登係多mk小學雞新會然
邀請碼注冊

條女呢樣幾好

收皮啦樓主

關我撚事咩

樓主打一篇嘢出黎不斷去鬧條mk妹點點點然後又講到自己個fd好撚柒慘咁黎搏連登仔同情
如果係真嘅話 只能說可憐之人必有可恨之處，你嘅mk樂都應該有問題。

btw 借刀味濃

真人
不過應該唔係中學畢業，記得好似中五已經退學

佢小學果時好撚肥

咪係 你話有對話圖呀其他證據果啲都可以評下理 打段咁嘅野再係ig cap幾張圖就算

有無證據?

more

算啦 用少少時間睇清一個人 唔好咩
你估條有錢佬會同佢過世咩

我是來留名的

俾你屌左咁耐，乜都抵啦，仲要公審俾啲良知啦撚樣

整完容都唔係話好靚

我有比你屌架

呢條女follow左都幾耐，
阿樂係咪有少少童顔個個？
我上年定前年見到佢有個男朋友咁既物體

個樣幾似出黎做

個老母超正 好想屌爆佢

唔講以為Facebook

唔緊要啦
樓豬
都俾你食左咁耐

不撚是我，比我都唔撚奶，臭嘅

你fd肯定同佢扑過野啦，有冇閃卡share先？

Private左喎

講幾句 cap個ig就想人公審
喂 起碼有d對話丫

以為o靚模果個mia

mk仔既事關我地撚事咩

第一頁好似已經無帶bra

有西就係女神

跟有錢佬走好正常

無閃卡都夠膽放上黎

而家無人想知你d野ok？

"啊樂佢因為條女，遠離左佢啲兄弟朋友"
得罪講句，呢啲人唔抵可憐

朋友既朋友

佢打電話過黎你點拍佢膊頭

Mummy 都會生日咁得人驚

仲諗住入黎睇trivago

討論區wor

唔可以係佢隔黎打電話

作都作得好d啦
又話同佢屋企人關係唔好
但又同佢老母慶祝生日？

張相冇日期又真係好容易令人誤解嘅

切勿濫用女神稱號

新會然 開一個post就潛左去
重改埋名 借刀味濃左啲喎

女乜撚野神
識佢老鼠咩

以為係講故台d故

堅？

見過佢幾次 真係臭雞

樓主拍自己膊頭做乜???

乜撚野女神
狗也不屌
Btw乜尻都放上黎公審

唔理真唔真先 篇文都寫得幾好 同埋用咗「得不到的永遠在騷動，被偏愛的都有持無恐」用得好啱 btw 咪當叫咗咁多年雞囉 希望有錢人都有上連登 睇清原來所愛是隻雞

Btw有冇扑過條女

呢個巴打精警

直到尋晚，啊樂打電話過黎，喊曬口咁講，Mia搬嘢走左，所有嘢都執走曬，一句說話都冇擺抵就走左。啊樂佢因為條女，遠離左佢啲兄弟朋友，依家連佢都走埋佬，佢乜都冇。想知Mia走嘅原因?啊樂都想，所以佢去打聽左啲消息。原來Mia係跟左個有錢佬走。

我終於知道佢整容係為乜。

我拍左啊樂肩膀一下，同佢講 : "由佢啦，咪當叫左咁多年雞囉。"

大家都是mk，不用分那麼仔細

咩兄弟朋友，豬朋狗友姐，條女無錯喎

幾分真
真既話阿樂都幾撚慘

你的朋友就係你

啱

屌 仲以為係故黎

咁撚豬都叫女神

樓主 佢好欣賞你喎

原來係真

樓主邊度有得Del post 架
出左就永存網上架喇
好似之前地產女啪啪啪個post仲喺度

陳君怡

做咩提佢無得del post

妍喎

吊到鬆哂都有人幫你埋單，賺哂啦

咪臭係 整容雞

不嬲都話女用嚟屌下算喇

連登冇得del ppat

借力？

死mk食到呢個質素仲想點
溝女唔洗錢啊？

整完都係唔靚

其實呢d女個樣成隻雞咁 戴帽都預左

同佢做個同事

整左架啦?

收皮啦mk仔就抵撚死啦
戴多幾次帽就慣啦

有無啲WTSAPP對話睇下呀

咁樣CAP幾張相 寫幾句就話人臭雞

比條女食住，比我都走啦，無曬霸氣

你個fd有賺啦
唔係依條女，佢可能比黑警拉撚左

mk仔就抵撚死啦

Agger

有無多d圖 幾靚女

樓得罪講句，樓豬朋友自己鐘個頭埋mk妹，有咩好數臭人。另外，條mk妹引你朋友遠離黑社會，計落係救咗你個fd有賺，無個mk妹，你個fd隨時唔知做乜作奸犯科坐緊監

呢d死臭雞 有個咁好男朋友唔要。實俾有錢佬玩完即飛
唔係以為會同你過人世呀？ 你臭雞黎嫁咋

你又岩喎屌

on9, 你兄弟帶左綠帽係佢無能、
有帶眼識人就唔係咁。
你兄弟努力D 條女就唔會跟人走，
其實港女好現實、我估你會明既。

同意、就係多得依D廢青香港先搞到咁慘。
屌你老母自己努力D賺多D錢咪唔會俾人玩lor。
一世人流流長邊個未有過D咁既經歷。

我有有見過所謂阿樂既樣。
就好似一個中學生（細佬樣）。染金毛串柒柒咁。
其實嗰個阿樂咁既柒樣溝到佢已經汁到啦。
屌佢老味仲唔俾人跟佬走。

認同。中學未讀完走去做MK仔、抵死

LM

你個兄弟就好啦
唔洗再比隻雞玩鳥

唔知邊個係Mia

又放上黎連登法庭

笑撚死，點解你覺得毒撚會在意啲Mk感情屎
定連登已經變左Mk Forum

當俾左d錢吃雞囉

比我埋單OK?

支持Mia 你都on撚鳩既，人地溝到有錢仔緊係飛左你個frd 啦，唔通仲喺度同佢捱窮呀？
掉番轉講，你個frd 溝到個angelababy 咁靚既都會飛Mia 啦。
你唯一可以blame Mia既，就係佢唔應該重疊囉。應該飛左你個frd 先同有錢仔一齊。

咁我預祝你條仔溝到個靚嘅

整到咁既樣

戴帽喎

真?

呢個壇真係愈黎愈不知所謂

你依家出post。搞到個個都知道嗰個阿樂帶左帽。
佢以後點做人。。
尊嚴何在

你叫你個frd照下個柒樣先啦。
個樣又MK、個樣又細佬，睇落去佢地兩個一D唔襯。
個女仔睇落去做得佢家姐。

係嘅係嘅，個樣mk有罪，比帽人戴有理。

人禽之別
你老母雞黎？生到你岀黎

Tldr
聽日read

良"禽"擇木
_ ! _ _ _ _ _ !

男人老狗比女玩完要上網唱9 d女都幾撚濕9
其實你有無賓周

我諗佢除左冇賓周仲係冇春袋個隻
係男人就自已檢討下自已
同埋點樣企返起身啦
上網打編咁嘅野
只會令人覺得你係廢人中嘅廢人

好多打手

整到咁算唔算整容失敗

屌完就算啦架唔

睇個頭仲以為係lalaland故

Bam

同意
樓主朋友根本係一件垃圾MK
爛泥扶唔上 中學未讀完就搞事搞非
無事主 可能跟黑底入左冊喇
條女俾你屌足兩年 仲想點